點先可以成為一個有感染力嘅人

好想令到朋友嘅人開開心心

但我身邊個個朋友都好唔開心

佢哋個個都話好辛苦想死 好頹好攰 我好想帶到歡樂畀你哋

改變自己先

冇可能。

有傳染病

見到身邊一個二個重要嘅人日日喺ig story 叫春
但好死唔死喺close friend到叫 我好想做令你哋快樂嗰個人
但我做唔到 選擇逃避

你哋唔好自尋短見⋯
我唔想失去我珍而重之嘅朋友

唔好笑

我⋯ 佢⋯ 佢&佢哋都係我好重要嘅人

感冒出街唔戴口罩

開心 天天開心

頂比你講咗先

我除咗同你哋講加油努力 我會喺到十卜你哋 我就咩都做唔到 因為我咩都幫唔到手

Block me

有朋友 勁

真心我冇